留意到得後生戴口罩

依加唔係講玩，靠個政府通報機制實死得，保護自己點都戴左先

班港豬/廢老咳爆都唔帶

呢班人會覺得帶口罩=搞事

到時奶野就真係恭喜佢

屌尻佢咪撚惹開去
你死你事 唔好累埋我

仲好，清洗廢老

今日見到條街真係多人戴左, 尤其公共交通工具唔戴真係等死

戴口罩係公德心，有病唔戴都係會傳染人哋

結論，廢老藍屍快啲死

死緊D廢老好事黎
等我咳多幾聲先

+1

我見好多呀嬸戴喎

大自然大清洗

戴個口罩都厭麻煩既，死左去好過啦，死左唔洗怕麻煩

唔係喎
見到好多中年阿叔都有帶

行街見到有部分叔叔EE都有戴

留意到有病又咳嗰啲人大部份都無戴口罩，戴口罩嗰啲都係無病無咳

我要留翻條命睇香港政府仆街死，老閪都帶口罩保護自己

我唔理咁多。死都戴左先。好老實講。
喂，一盒口罩有幾貴。自己條命仔喎.....
喂，班友罷工果陣就識算住冇左幾多錢，幾多日病假。
嘩，你中撚左招的話，你估你唔駛瞓醫院? 你瞓得一個星期，你睇下你老闆炒唔炒你?

連登仔淨係識講廢老冇一個無辜
咁病死晒佢地唔好咩

見親都係咳個d人唔戴口罩 真心係佢地附近係玩命

岩呀有病係唔戴咩玩法

巴士見到係爆咳嘅廢老附近嘅後生識得彈開 但係冇戴口罩

仆街cx唔俾員工帶口罩！